十四億中國人都對老衲唔住

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

老鑫認同

甴近平第一個對老衲-唔住

真

老4認同

老豬認同

老母認同

老謝認同